手足快D去旺角叫返隻雞先啦

將憤怒化成慾火啦
唔好硬碰硬呀！